Eason Chan其實好為香港

eason一出道出咗好多好好聽嘅廣東話歌
之後見大陸市場咁吸引開始出愈嚟愈多普通話歌
佢啲廣東話歌真係畀咗好多回憶啲八九十後
普通話歌雖然唔錯但唔係廣東話硬係冇嗰種feel
依家廣東話係咁被侵蝕
好似之前有個po話廣東話能夠被侵蝕係因為冇咗吸引力
Eason出多啲好聽嘅歌 啲新一代又like 佢唱k就唔
使再唱啲普通話歌 間接幫咗好多